架車窒油

最近架車好怪 踩油鬆腳 再比一啖細細力 架車會chok 一 chok ,窒一窒咁 有無師兄試過類似情況 拎去洗引擎有無幫助？ 求指教 🙏🏻

乜車乜年

我會叫爸爸買過部新車比我

Mazda 3 07

近排著車有無電油味

無特別留意 聽日著車開窗聞一聞先🙏🏻

拎去車房睇下

利申：上星期遇過同樣問題，洗完蝴蝶掩爽晒

有無介紹 幾錢左右

我部04 cefiro 唔係間間接，$500 順手跟埋四條軚打氣
我估間間差不多啩

收到 thanks Ching 🙏🏻🙏🏻

對上一次換偈油幾耐之前

有機會波箱問題

希望你唔係死coil

有無換過波箱油？停車時轉數正唔正常？

3000左右 開過車頭望支棍仔 應該唔洗換住

無換過 轉數正唔正常咩意思 點為止唔正常 thanks ching🙏🏻

夠期換電子點火/火咀？